[純文字討論]大學Notes 都要填窿窿

小弟今個Sem 有一科啲Notes 係要填窿窿，小弟咁乖仔就唔會走堂嘅
但係有時上堂會聽唔到或者抄唔徹，所以我覺得個Professor 好唔應該囉、咁樣唔得囉 !

補充 : 份Notes係所有關鍵字、公式同example都要自己抄